====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: l ’ urbanisme était encore en France considéré , comme dans beaucoup d ' autres pays d ’ ailleurs antérieurement , comme un élargissement de l ’ architecture , et qu ’ à l ’ heure actuelle on commence à voir se dessiner un urbanisme qui serait pour employer de bien grands mots qui ne sont pas totalement inexacts , une manière de science humaine appliquée .
Entity Name (Type) :: France (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
France (LOC)
Total entitiy counts: 1

